今日三點我食煙食到一仆一碌

講下我今日瞓晏覺個夢境先，好長希望唔好too long didn’t read

啱啱二十歲，6月9係我第一次遊行，6月12號係我第一次示威。
一點幾嗰陣已經喺夏愨道頭幾行同班警察你眼望我眼。
當時大家都好和平，天橋嘅人會幫我哋睇水，不停有人嗌有冇人要物資，有冇人要食嘢要飲水。
三點幾嗰轉，大家開始瘋狂傳頭盔，嗰陣我先發現原來我都企得好前，全部人都得地盤頭盔，遮，眼罩，普通口罩，手臂包保鮮紙。
唔知前面係唔係有人中椒，見到急救通道抬咗幾個人出去。
嗰下我即刻問自己，我衝唔衝，依加走仲嚟得切
我選擇咗企喺度。

之後要衝到出去，除咗正面衝突嗰個位以外，警察仲喺右邊立法會啲欄杆之間噴嘢
好彩後面有巴打拉咗我向後退
啲催淚彈就一波波咁射埋嚟了，好濃，氣都抖唔到
我記得同我一齊嘅人一齊嗌慢慢向後退，但明明我哋已經抖唔到氣，嗰下真係好辛苦
踩到上花圃我已經眼水鼻水口水都流晒，氣又抖唔到，跑跑下又拗柴，已經唔係好跑得郁
呢個時候有個巴打調頭嚟扶走咗我多謝你救咗我一命

去到急救站沖水嗰陣先知，原來我中催淚彈，右手手臂好痛好熱，隻腳仲扭親，
我好嬲，因為我知肯去食彈嘅唔係多數，點解我作為一個可以食彈嘅居然走嘅時候拗柴？
我啲朋友都同我講叫我唔好再衝，
我衝過，我知道，唔係次次都咁好彩有巴打返嚟救我，我唔可以拖累大家要大家返嚟救我⋯⋯

喺路中間度抖咗一陣，啲警察就兩邊都放催淚彈，迫到大家都要走，個個衝晒上天橋，
真係好多人，天橋上面仲要有防暴警察一路向我哋推進，不斷同佢講阿sir冇位啦退唔到，佢哋都唔聽。
落海富行嗰條樓梯嗰陣，中信嗰邊嘅催淚彈已經濃到攻埋嚟，一仆一碌咁落電梯。

最後考慮到自己傷咗唔跑得，決定都係走，好對唔住大家。

希望出到嚟嘅可以出嚟，出唔到嘅可以買物資，可以一齊支持不合作運動，
年輕人對社會運作嘅影響唔大，我求下其他人可唔可以令個社會停擺，等政府知道香港人係團結嘅，大家都可以用大家嘅方式反送中。
唔好再丟低我哋食催淚彈
唔好再互屌係鬼啦唔好分裂啊

夢醒了，希望香港安好。

我發夢到係果個時間連食2野 真心估唔到自己有生之年都會嘗到催淚彈嘅滋味 覺得所有人都好合作 但同時都覺得絕對不會係裝備差太遠 大晒全包眼罩同3m豬仔都食得好應

三點幾嗰轉好多都係普通口罩咋個個有物資都話畀再前啲嘅人
當場同自己講點都唔可以喊！幾驚都唔可以驚！一定要定！
六點幾出到去一坐低就喊到仆街

我個全包眼罩變左全開眼罩

有冇武器都會對付我地
咁點解唔用武器？

點解同你發既夢咁似 個夢係前面條路咩都睇唔到

狗合法傷人殺人 我地唔係

同埋愈用勁既武佢都愈升級

可能果時我派左一陣毛巾所以頂唔到 自己都用埋毛巾濕鼻

發夢要調頭走嗰陣睇唔到有花圃於是就拗柴了⋯

三點嗰轉好少人有毛巾好多都係硬食

我應份既手足

你個樣好後生 中學生？

係唔係你調頭救咗我?好多謝你
之後喺唔知邊度撞到你你仲問我仲有冇唔舒服

我廿歲啦

首先我哋必須解決催淚彈嘅問題
手術口罩係冇撚用

3M眼罩+口罩其實已經好頂得 但當時係咁走好似透唔到氣咁

多謝你唔知今日有啲咩可以做到，依加金鐘又唔夠人

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如教會可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，撘下火車地鐵參觀下香港，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。